有無人用過PS NOW

屌比人錢
開埋VPN都玩唔到
Unfortunately your network delay might make playstation now unusable in your area
百4蚊係咪凍過水

...有delay 佢點幫你用CPU計？